YouTube需要一股新力量抗衡屎家軍

如果我進軍youtube界 你們會支持嗎

現正招募 一個剪接師 一個幕前 一個諗idea 有興趣加盟pm我安排見工 冇人工 純粹為理想 希望召集到想認真拍片嘅你

叫蓋清出去快閃摸黑絲

我幫手泊車得5得

我車都冇要人泊車托

想做幕後 pmed

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

我負責睇你啲片得吾得

佩清做吉祥物

我做收錢師得唔得
你拍片收工我可以免費幫你收

請唔請睇水師？
你放針果時我負責幫您睇水

要唔要推拉師pr師?

你嘅幽默感 配合我嘅顏值 呢鑊我哋仲唔出人頭地

加埋你個膊頭 真係打橫黎行都得

25

我地波台需要一股新力量抗衡賓志佩

想做幕前

又自己覆自己

就港父 世清 老鼠啦

熱狗義工
我想睇可愛狗仔肉酸

send自拍去我tg

放針vlog

想做幕前
PM PLZ

利申: 163cm 86kg

河妹成日反賓

你個身型啱去屎萊姆嗰邊做

推
留名做觀眾

跟你拍個減肥健身vlog
變到你咁橫

好憎佢地成日串你

唔緊要 最緊要課金支持樓主同志哥

圖右

諗住做咩題材？

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

咩係屎家軍呀！！！

愈反您愈愛您啊

請5請intern
想寫落CV

你貪錢到

我美術A
平時拎開鉸剪，想in剪接

負責買外賣 你ok?

殺人放火

樓主身型同史家軍有得鬥下

推

反賓？

Ok

含賓

拍片放佩散步

熱狗咪有搞youtube 又搞？

佢唔鍾意出街

針灸片？

想做拍攝 不過唔擔保你日後會唔會俾我勒索

我做演員ok? D觀眾應該幾中意我

ching你應該幾大隻，成日話做尖

想諗idea

請左人了

見過佢真人 瘦底mk

有冇腹肌先？

食花生

Benzema & valbuena

有腹肌 161 88kg 70kg全部肌肉黎

快 想睇

18kg係骨？

水份骨

器官？

器官變身肌肉

一眾連登超級毒撚毒撚圖.jpg

直播放針

liy骨格精奇 樓主有冇性趣請佢？

佢弱智

笑撚死btw你歧視弱智？

冇歧視你

佢呢家唔放針了放氣由彈